唔知乜鳩聯盟《不死劫/思裂》續集海報

邊到睇到

好萊塢導演奈沙馬蘭（M. Night Shyamalan）執導《分裂》與《驚心動魄》的續集電影《Glass》日前在 CinemaCon 首度公開人物主視覺與預告，雖然目前還未在網路上線，根據外媒的報導我們得以一窺劇情細節，也揭曉《美國恐怖故事》女星莎拉保羅森（Sarah Paulson）加盟飾演的新角色。

據悉預告中《分裂》詹姆斯麥艾維（James McAvoy）飾演的「野獸」（The Beast）、《驚心動魄》山繆傑克森（Samuel L. Jackson）飾演的玻璃先生（Mr.Glass）/ Elijah Price 與布魯斯威利飾演的大衛鄧（David Dunn）被關在一起，接受莎拉保羅森飾演心理醫生的診斷，她是研究妄想症的權威，特別是針對那些妄想自己是超級英雄的人。

影片還可以看到「野獸」被釋放，像動物般逃離，與《分裂》安雅泰勒喬伊（Anya Taylor-Joy）飾演的凱西聚首。最後有人問道：「我們叫你什麼？」玻璃先生回覆：「motherfucker玻璃先生」結束預告。

除了上述主演，回歸《Glass》的《驚心動魄》演員有飾演大衛鄧兒子約瑟夫（Joseph Dunn）的史班瑟崔特克拉克（Spencer Treat Clark），與飾演 Elijah Price 母親的夏蕾妮伍達德（Charlayne Woodard）。

motherfu....

X教授、局長、John McClane